究竟張六常條on9搞笑啲定條青山爆血管AA撚狗俠好笑啲

我就兩個都唔投，最爆笑一定係唔好talkshit同連登國安支足